馬逢國被防暴警察截查

網民發起今午（3日）「反警暴七區行街」行動。

【14:27】屯門政府合署附近一度有約30名示威者聚集，防暴警察到場後示威者四散。有年輕男子被防暴警察截查，街坊隨即指罵警察。防暴警察逗留約6分鐘後收隊。

【14:21】立法會體育、演藝、文化及出版界議員馬逢國行經金鐘海富天橋時，被防暴警察截停及問他前往何處，另一名防暴警察認出他後放行。

【14:17】市民方先生表示，今日到金鐘添馬公園本想看海，卻遭警方驅趕，又問「佢哋（警察）張身分證值錢過我張身分證？」中區警區總督察陳淑萍說，因可能有公眾活動，封閉範圍包括海富天橋，稱市民可到其他公園活動。

【14:05】防暴警察推進至金鐘海富天橋後一度停下，數名長者繼續指罵警員，警方續推進，表示在海富天橋的人也要離開。

【13:58】防暴警察從金鐘添馬公園海濱開始推進，要求市民立即離開，引起市民不滿，有市民表示「皇軍都唔會咁」。

【13:52】現場廣播稱由於有公眾活動，金鐘添馬公園將會關閉，大批防暴警察要求在場者離開。

【13:20】下午1時，旺角麥花臣遊樂場外有至少20名防暴警察及便衣警員駐守，球場內暫時所見只有外傭聚集。

1時15分左右，金鐘添馬公園約10多名防暴警察巡查，向在場外傭稱添馬公園稍後或有集會，促外傭下午3時前離開。

馬逢國有特權

全城戒嚴，老友記同賓賓都要返屋企

自己人放行

如果咁啱認唔出點算

我屌你老母，唔駛跪同搜身架？

顏射咗先

呢啲做多啲就啱,最好爆埋佢頭

又係呢隻臭雞

即係佢地其實都識尊重議員嘅，只係會對民主派議員唔尊重嘅啫

軍政府連 保皇黨議員都唔放左眼內

特權

左邊條臭雞又係度

好人好姐點會去金鐘

有無人一眼認出左邊隻狗乸？上次係老籣發曬癲個隻

求其抽十個香港人都唔知有冇一個認得出馬議員
呢隊裡面竟然有

大陸武警可能未聽過乜野係議員

證明真係亂查

係咪蘭桂坊嗰隻狗乸

中區警區總督察陳淑萍

點解會認到 認唔到就有野睇

邊L個馬逢國

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

屌，一眼就睇到佢

好撚易認

condom: 邊L 個馬逢國啊？見到皇軍唔行禮

又係嗰晩老蘭條臭雞

大批防暴警察在添馬公園通知在場人離開，有人不滿與警察理論，之後防暴警察列陣，推進防線，並廣播指網上有人號召進行非法集會，所以要求在場人士向前行離開添馬公園。

警方其後將連接海富中心及添馬公園的天橋都封閉，警方指行動是預防非法活動。

嗰日喺蘭桂坊比人話佢死臭雞佢即刻黑面

好明顯暴動啦

噴椒

好快連雜種都要向黑警下跪

屌你老母你咒我已完？！
食椒啦

建制議員係軍警下都無特權, 一於顏射佢喇

又係呢個8婆

最好打撚柒佢啦
講真認得出都幾犀利
我都唔識

佢額頭有反彈屬性

點解有特權
認到人樣就可以唔查, 唔登記
唔係話公平, 公正, 大無私, 好專業架咩

浮屍

怕死狗咋

又係條臭雞

毅進仔都分得出保皇同民主？後生就拉，實無死

Popo:識你老鼠，你話係就係架啦！有冇委任證呀？

呢隻狗女係HALLOWEEN 老蘭好多野講個隻..

妖有幾難呀
條友自己會講野咖嘛
上網搵下都知真假

臭雞

體育界沒有任何經濟貢獻，所以唔認得馬逢國呢條L樣都唔出奇

又矮又7 比人話2句就嬲再眼凸凸

嬲到

又係呢隻臭雞 呢幾日發夢都見到佢 好似叫啊萍 之前做過super-sandwich 好似

呢隻狗狗佔中果時已經著白衫

係 好易認

最多都係雞奸架啫

最好認唔出 打到保皇黨都要同班狗割

添馬公園唔俾人坐？

柒咗佢咪話一視同仁囉，有乜好笑

唔係著軍服既都係曱甴

左邊條臭雞係咪蘭桂芳個個

小圈子選舉冇人識佢

縮得咁快

磨牙

大家記撚住, 下次見響全朵

左邊架水炮車我認得，老蘭俾港女串死臭雞